係時候買月餅喇

有邊間嘅月餅唔值得買?

尋日既集會set 左死線未 未有死線既仲唔快啲定

係tvb賣廣告嗰啲就唔使諗

應該無邊間

美心 榮華一定咪撚買

美心

之前係其他post見過 聖安娜好似買得

大班一定要死
榮華唔使講都未必有人會買

大同點睇？

睇到美心既廣告都唔開胃

東海堂都係美心

有冇list驚買錯

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
170萬人後仍不能鬆懈
香港人重要日程：

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

華麗園月餅

美心，大班，奇華，超羣 咪撚買
買卷唔好去士多

LM

到底今年中秋節咩月餅牌子可以買